(南非性侵案) 孕婦狠咬色魔陽具退敵

孕婦在幼兒面前遭性侵 狠咬惡狼陽具退敵
出版時間：2018/01/10 19:13

南非一名孕婦前天不幸遭到歹徒性侵，她為自保把對方陽具咬傷，對方負傷逃亡，警方現在呼籲民眾注意，追查這名「私處重傷」的嫌犯。

案件本周一發生在南非的普馬蘭加省（Mpumalanga），懷孕3個月的婦人帶著5歲兒子徒步就醫，路過的車輛說要載她一程，車上的男子卻把她和孩子載到荒野，用刀脅迫性侵婦人，婦人伺機狠咬了惡狼的陽具，男子因劇痛逃跑。

當地警方透過推特發佈消息，呼籲所有醫療院所注意有無私處受傷的嫌犯，並向警方通報。受害婦人則正接受心理專家的輔導。

根據南非警方統計，去年性侵案件累計多達39828件，平均每天都有超過100宗性侵案。研究非洲的智庫非洲觀察（Africa Check）則說，還有許多受害人沒有報案，實際數字遠高於官方統計。（國際中心／綜合外電報導）